fifa18 proclub 9點半早場隊

每日早場9點半開波

踢鳩斬遠射

收全部位除翼位閘位，要求高佬

有意加我tg.hugohaha

踢緊？

暫時有兩個人，踢左幾場

缺右翼兩中中一前峰4後防

收防中，中堅，閘，籠